【精彩】差佬係微博認自己係condom

差佬記者會都唔報你地 仲唔係condom

真正嘅春袋係差佬同差館到

正

比圖啦，堆狗冇證冇據係到吠

百幾人圍私了都唔死
有冇可能

真定假
真嘅班仆街差佬仲唔煲大佢？

報出嚟咪即係成績表 士氣大振 又會效法

怕破，怕傷士氣

其實fake news

唔係有警棍有槍？

Push

希望係眞

希望真啦

希望係真喇，快啲有片流出振奮士氣！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

假假地

黑警叫自己做書生!?

支那不嬲都誇張，如果話拾個八個暴徒就會顯得休班狗無能

點會拍片，有都唔想睇

擺明係假啦

咁佢哋都聲稱有10幾個

尻up姐, 你又信

呢D係狗圈傳得愈勁愈多愈好

其實不嬲都有麻包袋，不過手足為左安全，做左都唔會公開講，黑警果邊又怕影響士氣同樣會低調處理

假啦

雖然我想係真

你係咁撚勁係諸葛臥龍，你就諗啲計幫你啲同類啦

改個名都柒過人

九成假，可唔可以叫記者係會上問下篤爆佢

假到爆

屌 諗起上次唔知邊到有3個大陸仔落黎比手足私了見晒紅
返到大陸上微博話自己3個打幾十個靜係流左小小血
手足無打撚到佢地斷手腳真係太好人

尋晚有手足死，仲有個15歲嘅小朋友危殆，好心打少陣飛機啦

舊聞重post

唔敢報？

唔吹大d點博同情, 煽動

fake news

唔信

佢地依家收工真係驚㗎，夾埋一堆狗先夠膽走

根本佢地都知自己比人用完即棄
所以而家咪純粹發洩

似係真

應該誇大 但有神獸都唔奇
共產黨style 不嬲都係報喜不報憂
費事影響自己軍心 又令對方士氣高昂

唔妥咪發動政變囉

斷烈

仲要幾百人入面一個指片影相既左膠都冇

自製fake news，然後名正言順申請休班期間可以陀槍

假

聞訊甚喜, 因果循環，報應不爽；天理昭彰，疏而不漏。
汝等奮進勇武之努力不懈，不畏艱辛，乃港人之典範，吾鄙深深佩服矣！

求下大家唔好俾poly post沉

出去poly幫手啦

風向撚，拉

藍絲暴徒真過分
1日13
30日390
365日4745
7年33215

屌 啲狗真係唔識字

比人打人工包架
有出糧比你

當然係假唔信, 睇唔到

Noted

斷烈
有幾烈

狗宿啊！

又鳩up唔好吹到一千人

其實如果呢D只係向大陸人扮可憐既，對差佬士氣唔會傷害大，如果有D真實案例出到黎個效果就正。

覺得水份好高

可唔可以推咗poly post先

拉

有棍有椒
計返先一個打十個
咁都輸?抵比人打啦咁

點解唔諗下點解成日比人打神憎鬼厭咁

都未有人死

毅進制

鳩UP博同情
食屎啦

下
原來斷手指骨炸
打波篤魚蛋都痛過佢啦

當然condom啦
光頭劉就去大灣區買樓
中山珠海都買
你地就繼續前線打示威者啦

假到痴線，唔好再打飛機，做實事

目的係激起藍屍民憤

引藍屍私了黃絲

吹大左啦

係唔係比班鄉黑認錯左呀

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

可能件事係真，但實際內容肯定假
唔通話自己俾幾個人伏擊成功咁無面咩

on9.....哩d 理9佢假唔假就傳出去啦 又唔撚係自己友出事
假既假既假既

葵芳被斬都低調處理啦

咁撚多錯字，班毅進狗冇文化到咁既程度

終於知自己係condom仔

100個以上 夜晚一齊行會冇人發現？

佢地自己跌親又賴人

百幾人圍仲未死？
葉問咩

我睇唔到

休班警棍查實唔夠派一人一支

condom post
推推推

真得假嫁?我話示威者開gundam射爆咗銀行系都得
利申:我唔知 我睇唔到 我唔想知

其實2個月前都有傻狗爆響口
之後即出封email話咩盡力保護 增加士氣 隻字不提有咩事發生

斷裂 手腕
英文唔得 中文又唔得 不愧係毅進仔

［突發］Poly集中討論

幫手推行動post呀屌你

強烈譴責
斷手指手捥都得？
咁關節同狗鞭有無事

會唔會被自殺?

其實啲狗都成日屌9林鄭

如果可以將絕對安全既片公開 其實係增加自己士氣
而且令到班休班放工都擔驚受怕

7千幾個讚好狗被私了

所以咪出現左公安用警棍

[通知全世界男性領袖的老婆]
所有國際文宣兄弟手足
香港女性的屈辱， 必須成為國際話題！
今時今日，世界有極多位高權重的女性
她們極具影響力英女皇，眾議院議長佩洛西 ,希拉莉，美國民主黨總統候選人華倫、蔡英文等等… 還有很多女性權益組織，婦女會
還有教會人仕，軍人家屬都是女性，全世界男性領袖的老婆！！！
必須打電話,Twitter, Facebook , , 國外手足請親身拜訪她們或熟悉她們的人，在街上求見，在教會中求見，香港女性正向全世界求救。

女人和男人不同，她們比男性更重視倫理道德 ,全世界人類有一半以上係女士，特別在西方文明國家女性比例更加多 我們需要她們的幫助
" 因為世界對中共施壓不足,香港[新西柏林]正在淪陷！女性更慘上加慘" 😭

百幾人圍無可能無記者跟

自己仆親都有人既

微博有真喇？

周街都係cam會一單都影唔到?

係咪真係有麻包出現過？
幾個月以嚟聽警謊記者會都冇confirm

記者朋友，識做啦

笑撚咗

不如推到有記者係記者會問，係真嘅就有請小鳳姐，假嘅就係有警員發放假消息煽動群眾

係咪想奪權
行動代號:寒戰

其實諗落係好合理
全港咁多狗宿
冇好能重兵放晒過去
咁其他區就唔夠人出去打
被麻包袋係一D都唔出奇

呃鳩班大陸佬咋，百幾人

百幾人打1個人？隻手都擺唔到埋去

又作新聞
係真既林病同cctvb 仲唔日日loop
有咁大煲咁大喇

啲政府咁天才

推。

上水？無新聞報喎 9up

唔需要
無論單嘢係咪真係發生
謠言先喺最恐怖

熱烈地彈琴

邊有可能百幾人圍鶳都冇片

記者會問下 得唔得。

百幾人私了會無人知？

你以為唔使還架

On9..fake news都信好心啦連登仔

真真假假仲好，嚇吓班狗